我覺得【七號房的禮物】勝過【about time】

2套都係2013年
2套最後都係講同樣既嘢
不過一套鬼佬一套泡菜
可能咁所以冇人識

我覺得【七號房的禮物】比較優勝

利伸：

about time 用左一包紙巾
七號房的禮物 要落街買紙巾

兩套有入戲院睇
About time 好多宣傳好多廣告，好多人討論
自己睇完覺得一般般

七號房我完全唔知係咩黎
個時見到其他戲套套都好full
呢套成個戲院空既，就入左去睇
結果好撚好睇好撚感動
係度諗：咁好睇既戲點解成個戲院10個人都冇

過左一段時間之後係千尋見到佢評分好高
又再睇過兩三次

剩係真人真事改編
呢到我已經加爆分

about time
我以為係愛情片
最後原來講親情

我其實幾中意呢個位

不過 七號房
中間打官司果段
時空交錯 劇力萬均
呢到真心睇到個人入晒戲

七號房禮物普通料咋

其實係擺明煸情
不過我覺得好高班

之前睇電視台播過好悶
擺明煸情黎講 素緩好睇少少

其實藝勝carry成套戲
呢個妹又得意又趣怪
仲要演技好好

再加上其他故事角色
都係一流既配合

素緩係悲劇黎
同埋太沉重

巴打係咪睇 J2 ?
我都有睇
如果你睇配音版一定浪費左套戲
完全冇左演員既情感

都有少少
不過劇情上應該鋪 last 個氣球

你可以當笑位
其實成套嘢都係笑片黎包裝

上網查到真人真事改編
即刻笑唔出

係呀

About 好睇啲

呢類韓國片係咁
你明知又咪懶感動引你喊
但你最後都係喊到仆街